皓鑭傳

突然之間覺得 公主雅份人都唔錯，同幾靚。

你睇呂不偉傳奇啦
呢套真心唔掂
個劇寫到死唔斷氣咁撚悶